垃圾牛牛又做乜鳩唔俾人炒大麻股

又賴上游事？